陳百祥：運動已到達尾聲，十日八日內結束

政府成功止暴制亂

陳百祥生命已到達尾聲，十日八日內結束

唔洗理條廢老

制裁埋阿叻啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推